點解而家連登多咗咁多AA?

喂你地想開單都唔該pro 啲啦，上源咁嘅垃圾位都可以俾你地吹到搭車交通好方便

講真真係求其俾個gay佬俾你班aa，孿都可以拗返直